天琦師弟自願做港豬

借朋友Acc出Post

廢話少講 直接上主菜啦
Member版：
公開版：

見到呢個同學既野，我忍唔住想問：

1）爭取民主同埋自由變左做民粹主義同埋羊群效應
估唔到呢位同學你平時通識咁勁
點知連一件事係點都未搞清楚
究竟佢有無聽過我地既五大訴求？
1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

究竟你係邊度見到民粹主義？

2）黑衫係暴徒
7.21 元朗白衫恐襲事件
黑警多次毆打市民
天水圍少女俾警察搞到走光
天水圍13歲女學生被無故拘捕
警察施放過期催淚彈
稱得上係暴徒既行為多到數唔曬
宜家係前線既人淨係放燃燒彈同埋Set路障
前線出手打人係因為有人先撩者賤
貨Van阿伯攞住把斧頭恐嚇前線
屯門電單車肥佬自己撞路障
咁究竟係咪示威者問題？

3）唔好阻我入U毀我未來
即使真係阻到你 都只不過係兩三日姐
你今年F.3咋 阻你一兩日就入唔到U？
打風夠阻到你啦 又唔見你鬧個風阻你入U？

4）沒有三餐溫飽 遑論民主自由
望下支那啦 人地有錢過你 日日大魚大肉 咁佢地有無自由啊？

5）你爭取民主 我爭取溫飽 有衝突咩？
當你無左民主 法律就會俾人獨攬 如果獨攬大權既人所做既野係對你無益處或者對你不利嗰陣
你既生活 權利就一定會受到影響
假設第時香港取消最低工資 咁你既人工會點呢？
但係呢個時候已經無民主 無人可以再發聲
到最後你只會任人魚肉 連溫飽都無

你作為一個崇德學生 天琦係你同埋我既師兄 我完全唔明點解到呢個時候 你都淨係顧住自己既未來 出面有幾多同你差唔多大既人係度食催淚彈 食子彈 俾棍打 俾人拉 你淨係見到我地阻住你 其實你出少日街係咪會死㗎？ 到呢一刻都仲話自己係中立 你係咪已經痴左線？

係呢一刻仲話自己係中立既人 我想講：你唔配做人

如果你真係咁鍾意做港豬既，你繼續啦
如果中國支那真係贏左 我同你都會一齊玩完
攬炒吧

光復香港 時代革命
黑警死全家

推

自推

射啊

咩又係你啊陳生推啦望

9推

10連推成功

推啦望？

推推推推推

高清微碼版：

一齊理性討論
[只限會員][/只限會員]

推啊啊啊啊

幫手推下啦
推到手斷

推下啦

5

4

3

2

1